覺唔覺得我的低能之道真係陪住我地成長

諗起細過嘅時候 人人都會拎住呢本書睇
又會成日同朋友夾一人買一集 之後輪流睇
成日番學就傾劇情 會睇住笑埋一份
仲好記得有個故事講 佢偷食曬兩老專登俾佢細佬嘅雞肉
到我地開始考公開試
就開始見到作者結婚 生仔
自己又開始大過 開始經歷作者曾經經歷嘅嘢
大學走堂 番工有老屎忽 一班豬朋狗有一齊嘻嘻哈哈
個感覺真係好奇妙
我諗如果唔係今日執房無意搵番呢本書
我諗我自己一定唔記得自己曾經都有一個咁快樂嘅童年
真係慶幸自己嘅童年有本我的低能之道

我細個係睇老夫子同牛仔
仲有十萬個為什麼漫畫版

老夫子都好好睇
但係佢冇嗰種代入感
啫係好似冇得經歷主角經歷嗰d咁
冇嗰種真係陪住我地成長嗰個feel

好嚮往馬仔同佢班舊Office同事嘅關係，
好似睇緊皆大歡喜咁warm
好記有篇係佢同事隻公仔跌咗落地下，
有人用白紙整咗個圈圍住公仔扮用粉筆畫死者
唔係好好笑但係好窩心

係

年年都買佢新出既書 even唔喺香港都叫個friend幫手買 真係好好睇 本本都有

睇琴生b就無睇 無出啦？

好似仲有架 佢好似生咗2個